如果當初南斯拉夫無解體

巴爾幹半島部隊會有幾勁
Kolarov Sergej Milinković-Savić Ivanovic Matic
加Croatia 全隊
世界杯冠軍有冇可能

如果當初羅馬帝國無解體仲勁

蒙古帝國

我地中國

當年都係8強

會變成第二隊比利時

年年都有人開呢個topic

就咁克羅地亞已經夠勁

納粹德國

無解體都有內閧問題LA
荷蘭咪成日因為咁出事

唔分裂更加踢唔到好波
克羅地亞人同塞爾維亞人同波斯尼亞人互相好大種族矛盾

周朝

奧匈帝國勁d

奧匈帝國版圖去到今日烏克蘭

年經

唔使諗如果， 當年南斯拉夫都已經係歐洲巴西啦。

係波斯尼亞有人當地人咁樣講過，我估佢係塞爾維亞族
波族同克族應該勁唔妥塞族。

有無人對歐洲歷史有興趣

點解冇人話我們都是斯拉夫人 不應該分什麼塞族波族

以前南斯拉夫本身根本就勁..

想聽意大利統一史

美國超級強國一樣入唔到決賽週

自古以來包埋成個亞洲 除咗日本

如果無內戰有埋伊巴添

講出嚟等大家j得開心啲

塞族殺左咁多人

有

如果當初E甸園冇解體仲勁

最多比真歷代保蘇域, 都係Upgrade左少少, 但摩迪, 拉傑迪都係正選, Matic, Savic都係冇正選
前面 迪清高正前, 文蘇去返左邊, 右邊都係比列錫, 龍門換奧比歷
其實大半都係格仔軍

98年 克羅地亞 自己一隊都夠入4強啦
分裂左根本仲好

無dzeko pjanic此post已完

神聖羅馬帝國隊
蒙古帝國隊
南宋隊
英格蘭理查一世朋友隊

中世紀四強

如果北斯拉夫果邊都有一個聯邦國家同南斯拉夫統一既話應該仲好丁

當我無講過

ok

如果當年d武功流傳到而家
一個大力金剛腳都中圈轟爆佢啦

仲有波斯尼亞個幾個呢
萬般皆下品

唔俾參賽

如果當日西班牙帝國無解體

等如今日智利+巴西+西班牙

如果當初日不落帝國無解體

其實都係一樣咁廢
+澳洲+加拿大+印度

清，巴西講葡文。。。

阿根廷先係， 巴西係葡萄牙

有oblak

對南斯拉夫內戰有興趣

4年經

如果當初非洲大陸冇分離仲勁

埃及人咪解體仲勁

如果係蘇加，米積度域果期，南斯拉夫加克羅地亞真係無撚敵。

嗰時冰島仲係唔係到?

沙地加伊朗都唔見得會好勁。

英國合成一隊都拎多幾次世盃啦

仲有黑山，祖維迪

西葡喺15xx先係統一過

仲有南北泡
點都好過男支足啦

仲有俄仔

2000 年 full team 俾南華打巢

98年先最屈 如果冇解體

無人提沙基利？

本來地球沒有細分國家
但因為足球嘅出現
先令到大家互相殘殺

仲有班因為戰火逃離巴爾幹半島既人
瑞士就有唔少科索沃裔阿爾巴尼亞人

每4年出現一次既post

日不落帝國咁咪仲屈

中場人滿
後防、龍門同兩翼都係普通料

如果英國冇分左四個足總，近年應該有份攞世界盃

Oblak perisic 沙基利狗都普通料

obalk

你忘記咗陳七

衰過比利時

當時仲係鐵托話事
大家唔會嘈得太勁

東南亞同南亞都冇比蒙古帝國侵略 唔止得小日本

澳洲國家隊早幾屆都好多
維度卡 積甸拿克 祖歷

大東亞共榮圈

如果大東亞共榮圈冇解體

如果中國統一全世界都會幾勁

不如撈埋一齊做大斯拉夫呀